尋失物 - 如有拾獲重酬 - 巴士258X 遺漏背囊

唔好意思，我 2020年12月1日 早上8:45 係巴士258X往觀塘碼頭方向 在輔警總部站下車 遺漏左黑色Adidas 背囊, 入面有部Pokémon 特別版Switch

如有拾獲重酬，萬分感謝🙏🏼

輔警總部站下車

morning sir

然後入面有支棍
屈鳩埋你藏有攻擊性武器

唔好意思，我冇寫清楚，我係嗰個站落車姐。我做普通文員，同佢哋完全冇關

其實真係唔明點解成個背囊都漏得

所以咪抵囉

打左去巴士公司 同去站頭問未呀

打左啦，我一落車已經發現漏左，即刻坐的士去總站揾都已經唔見咗

叫你班狗幫手搵咪得囉

部野肯定冇左先

點解成個背囊都漏得

係巴士訓著左，一醒就趕住落車冇拎到。
都知道係自己衰，咁都可以留低